我老友話我開d post好悶，要同我絕交，點挽留好

唔想同佢絕交
係咪注定要狂開膠post?

使乜you talk

其實毒撚一個更開心 使乜你講

巴打有冇膠post產生器

My brain is 膠post產生器

on9